【4月新番】Sakura Quest【第 1 話】

SAKURA QUEST
サクラクエスト
SAKURA QUEST

先前由 P.A. 所推出的《花開物語》以及《白箱 SHIROBAKO》，都是以描述職場生活以及角色成長為主題的動畫作品。而他們預定將於明年春季推出的《SAKURA QUEST》，則是將以「區域振興」為主。

求職不順遂的女主角「木春由乃」，意外的被任命為「間野山」這個鄉下地方的「國王」，她將為了振興地方觀光，與其他 4 位女孩子們，在一年內為地方觀光共同努力，並且讓自身成長的故事。

PV

──STAFF──
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
系列構成：横谷昌宏
腳本：横谷昌宏、入江信吾
角色原案：BUNBUN
角色設計、總作畫監督：関口可奈味
美術監督：佐藤歩
色彩設計：中野尚美
撮影監督：横山翼
3D監督：小川耕平
編集：高橋歩
音響監督：飯田里樹
動畫製作：P.A.WORKS

──CAST──
木春 由乃：七瀬彩夏
四ノ宮 しおり：上田麗奈
緑川 真希：安済知佳
織部 凛々子：田中ちえ美
香月 早苗：小松未可子
門田 丑松：斧アツシ
美濃：濱野大輝
山田：下野紘
高見澤：小西克幸
桑達魯：ヴィナイ・マーシー
安潔莉卡：森なな子
鈴木 エリカ：黒沢ともよ
織部 千登勢：.伊沢磨紀

──放送──
TOKYO MX 水曜日 24：00～
AT-X 水曜日24：00
ニコニコ生放送 金曜日23:00

休閒新番

留名

binc

target customers

yeah 4月最期待呢套同路人女主

lm

留名無幾耐之前先補番白箱 結局好滾動

PA the best

Pa

好像幾吸引

In PA work we trust

睇落幾正 留名

Pa work世界第一
加埋岡媽都冇事嘅公只此一家

會追

PA寫呢類打工仔應該唔會出事(好似)

嚇到我即刻睇睇staff表

P.A. WORKS
希望好似花開白箱咁好睇

栞

有正體字未

凪のあすから都收得急啦

第一集又唔錯 個呀伯好搞笑

睇完第一集依然覺得女主好有喵森影子

PA

中二病末期

睇個款似花開多個白箱，又係有D不滿但最後愛上呢個地方
希望keep 到水準啦，畢竟PA最近D quality.............

黑骸幾好睇喎

最近pa做左咩 又黎黑黑骸 起碼好睇過鐵血Az

今集入ed個位正到
Pa做番上進囡系列冇得輸啦

啱
白箱同花開物語

原作：Alexandre S. D. Celibidache
邊位

正wo, 最鍾意以鄉下地方做題材既動畫 呢套感覺唔錯

個阿伯好有個性

久美子同麗奈個聲優又一齊演出

最尾個位預左,不過都有少少感 動

in pa we trust
好正

第一集基本上由頭笑頭尾
btw oped同灰與幻想係同一班人，感覺唔錯

ed好聽

睇主題睇女睇Hino Poncho

點解我覺得第一集PA的水準唔見晒

之前先行放送左五集
有寫埋網頁

幾好睇 追

重有呢隻野

pa生性d呀

PA職業番屈機

In PA we trust

好想係呢d鄉下生活

女主角=喵森

女主同白箱一樣咁滯
睇下的感動位得唔得
呢套好高期待

無人講套野劇情同甘城差唔多咁 ?

咁粒拉都似甘城

扣除魔法王國，背景係一樣
泡沫經濟時代，起遊樂場/王國
爆破之後，全部衰退冇人去

設定定劇情
劇情唔會好似甘城咁鳩鳩下掛

自己個鎮,錢又批左
都冇咩可以輸

設定似甘城
女主似喵森

咁都似甘城 甘城得女睇

無續篇

有時間都畫腐free啦 腐女錢好搵咁多

又睇人番工

越彩越好睇

我覺得以第一集黎講，呢套好睇過白箱同花開物語

好似唔錯，出唒先一次過追

留名